twice mina係要坐到露曬條腿出黎，比連登仔J

仆你個街係台下班友點忍

今晚jer囝好忙

想挑戰淫sa twice第一淫嘅地位?

mina係比較含蓄 同淫sa無得比

我真係唔信TWICE班架妹係處

mina呢d先正
平時扮乖乖女
床上open
夠晒驚喜
淫sa係人都估到佢會主動出擊
冇哂驚喜

momo先正 一定扮純扮唔識最中2處女play

下次可5可以blur後面

momo似弱智妹多d喎
雖然有得聽佢啲漏氣聲

好想做韓國富商
搵女星陪訓

Bambam就好

咁正嘅弱智妹先好玩 你講乜佢做乜

momo世界第一

咁都唔露底屌佢老母

mina好撚正呀

咪嘈啦…我全都要